［求救］咳左成個月

有冇巴絲打知道點解會咁
唔出聲都唔咳，一講野就好想咳
亦都唔似係感冒，冇痰冇流鼻水
戒左好耐口都冇好過

除左睇醫生，冇人幫到你。個人認為中醫會好d，咳咁耐通常都係調理

利申：咳左兩個月，最高紀錄咳一年

比多d detail 日咳定夜咳 氣管係咪好似有啖咁但咳唔出 仲有無其他問題？

嘩！我同你情況一樣！
咳左2個月了....
有睇醫生，有準時食藥，有戒口
食左好多次藥都仲係未好....

講真驗下好
有親戚咳左成個月又唔睇醫生
淨係煲咩海底椰同飲涼茶
結果一照已經係末期

其實只要唔出聲就唔會咳，一講野個陣，有空氣入喉就會想咳，冇分日定夜，又冇痰

即係個種咳唔係搞到心口痛，又唔係感冒，但又好唔番既咳，頭兩個星期就真係感冒既，之後食完西醫，再睇中醫，食哂啲藥，就一直有餘咳

我都試過，大力少少吸氣都會忍唔住，咳出黎

肺虛 氣短

巴打對中醫學有研究？

我上網睇肺虛既資料，我又的確成個人都好攰，番工放工搭車都即卡訓著，番工一有時間休息都會選擇恰一陣

平既搵黨參煲水當水飲 有米就用人參

識小小 之前都比過唔小意見巴打

之前都有試過
吸氣大啖少少都chur住然後non stop咳
氣管敏感，帶口罩等空氣暖同濕會舒服d，嗰期就算唔凍都帶頸巾圍住，差好遠